iPhone XR 銷情欠佳 Apple 取消加單改谷舊機

虎仔(uniqlo) 2018-11-06 08:07
iPhone XR 早前上市，原本以為規格跟功能與 iPhone XS 接近，但擁有多色機身選擇，而且定價較低，應該會吸引大眾消費者捧場。有分析甚至認為 iPhone XR 的預定數字會超越去年發表的 iPhone 8，結果是 iPhone XR 的銷情並未如 Apple 預期般火熱。

iPhone XR 銷情欠佳 Apple 取消加單改谷舊機

日本傳媒昨日報導指，由於 iPhone XR 的銷售不似預期，Apple 已經通知代工生產商 Foxconn 和 Pegatron，取消之前的加單。報導指 Foxconn 原本為 iPhone XR 預留了 60 條生產線，結果現時之使用了約 45 條，Apple 告知他們現時毋須生產太多。原本被 Apple 安排為後備的生產商 Wistron，原本準備在 iPhone XR 供不應求時加入生產，消息指到現時都未接過訂單，預計聖誕旺季亦不會有。

iPhone XR 銷情欠佳 Apple 取消加單改谷舊機

雖然 iPhone XR 銷情欠佳，Apple 需要取消原本的加單，不過報導指 Apple 更改策略，現在反而催谷舊型號 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus 的產能，有外國網站的方式指，部份 iPhone 長期用戶對指紋辨識和實體 Home 鍵的操作較熟悉，所以情願購買 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus，如果屬實的話，Apple 可能要考慮如何修改硬件或 iOS 介面的設計，以迎合這批老主顧的口味和習慣。

資料來源：ubergizmo

減價未

減價咪多人買囉on99

如果重要叫個環保L老女人做CEO，真係會執笠。

Steve Jobs 都彈返起身。

二奶機 清醒啲都唔會揀Xr

買唔落既應該包括左好多頂唔順M額既醒目用家包括我

xs (max) 個價已經on9
xr 仲on9

平500至1000蚊即刻大賣

你唔減價 俾返3d touch 我

過兩年
iphone 8換A13，改名SE2
然後"beloved design, now with much more to love"

拿，
減到4999配合埋感恩節肯定大賣

5000蚊

XR咁撚柒諗住可以食埋平機個班 點知開價貴到

5C個陣擺明蝕，都仲要重蹈覆轍出XR
自己憨鳩怪得邊個？

賣iphone 8價錢可以既

強U既需要本身細，其他硬件連三手科技都不如。

佢等留到下年都似

6000銀買部半製成品
睇死apple下年出返幼邊lcd
Apple邏輯係apple未出=apple仲未發明

七千蚊買二手科技 條邊歷代最粗
厚度歷代第二厚 根本就係比錢買牌子

有外國網站的方式指，部份 iPhone 長期用戶對指紋辨識和實體 Home 鍵的操作較熟悉，所以情願購買 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus，如果屬實的話，Apple 可能要考慮如何修改硬件或 iOS 介面的設計，以迎合這批老主顧的口味和習慣。

連登好hit喎!!

仲諗緊買新定買舊好..

64gb 8plus同同64gb xr差四舊水炸wo

市場最強手機賣最貴有乜問題

用緊7，希望會有se2

買大陸機都唔買XR下話

咪係 緊係買8plus啦

拎過上手
太大部
都係用番8

Se 2

抵死啦 呢部野 貴過8 先叫抵

咁撚貴 搵鬼買呀
成皮野買部電話
利伸：6s+用戶

電子垃圾

減800 咪有市場

IPHONE 近年越黎越有HTC既柒味
冇突破定價過高玩機海

科技公司搞到玩dlc咁
ea咩

炫富心態 xr無得炫富點會有人買

抵

出返8plus款啦

平咪有人買囉, ON9 APPLE

頂唔順個m額

之前吹XR好賣得班垃圾呢？

部8仔起碼夠玩4年

同5c一樣命運
衰定價過高

They never learn

貴得嚟搵唔到有咩特色說服自己要買

食平價客重開咁貴 face id同m額又唔係人人受 重要係半製成品冇得炫富 然後重蹈覆轍學5c玩顏色戰隊 蘋果係咪真係以為自己出乜都有人爭住買

xr五千頭一定好好賣
仆街蘋果越出越貴
庫克一味提高價格維護蘋果價值
咁落去 遲早聽仆街
蘋果呢幾年完全無新突破

佢驚XR 整1080 mon 雙鏡
買XS既會去買XR
但又唔可以價太低
唔係8 plus 又清唔到貨
尷尬到

連登一向唔代表市場

如果繼續重用果個老女人
apple = next HTC

Xr已買

XR 減到4000蚊 64GB, 5000蚊128GB, 一定爆

仲以為過多一排全街都係face id design

當初要抽起應該係8仔而唔係x
其實最應該抽走係6 7代
8代用7代嘅價錢
咁樣xr價錢五千頭就合理好多

android 馬上打柴

咁我都想佢彈返起身

佢最錯係發佈果日講埋XR
十月先講就好睇

唔講比人屌到上天都似

e個年代唔講市佔 一昧加價 出一部加兩千 但又冇咩凸出賣點
而家係地鐵都發現愈來愈少人用iphone 或只用舊機

萬二出部機 仲要同上一代冇咩分別

6s再戰n年

定價低 邊撚度低呀
最平都6500

6千蚊買到note9 搵鬼買佢咩

追到A11 未

講真跑分同實際用根本無關係
a12跑分就追得上x86 cpu但實際晒氣啦

你知連登好多傻仔爭住搶

老老實實我用開android都唔會用6千蚊買note9
用左咁多年an機係我眼中an機超過4000蚊都係唔抵玩

有touch id 係方便d

咁lcd未做到細下爬嘛

咁上年又冇人話8／8plus定價過高

1080mon X11 同 iPhone X 配置差唔多 大家都係雙鏡頭
只係oled 同轉左face I’d

A11

其實依家好多野都唔係tim cook 處理，而係嗰個死八婆Angela！ 由Burberry 時代已經係死仆街

近排我都出多部ip8做後備

會多咗人dum春

係 我pixel 1都係$1100收返嚟玩

XR死忠唔係話會大賣咩

其實之前傳佢home button會可以彈高變joystick個玩法唔錯
可惜轉左CEO就咩新野都無哂

買xr不如買xs

XR個定位究竟係夾咩
追開蘋果產品既根本唔會買呢部二奶機
要平既，就寧願買Iphone 8

Apple錯在俾咗太多時間大家諗買XS/XR/8+
結果喺XR未出之前嘅時間
要靚/新嘢就買XS
要平/傳統嘢就8+
XR出咗之後啲人又唔覺特別靚

谷番起8 ...

其實8仔除咗款舊真係冇咩嘢唔好

7果陣殺左3.5 + 垃圾qc 都谷起過6s

apple 真係成日犯同一個錯誤

其實舊年8仔喺X隔離都賣得唔差
Apple就好應該知啲人想要咩同埋有幾多budget啦

咁即係啲電話每年都要賣貴過上年部機？
隨住科技進步，唔係應該相同價錢買到高啲效能嘅野咩？

不過我覺得XR未必賣得好差
只係冇Apple預期中咁好賣
Xs/Xs max應該賣得仲少

M屏都算… 仲要整條歷代最粗既黑邊、第二厚既機

Xs咪同X同價囉

大芒貴啲常識黎喎

x同xs係同級？真係阿q精神到頂點
x一年前係「頂級」 頂級同今年次級比？ 叻仔
咁冇野好講 不如出多部iphone xs max pro啦 賣兩萬 絕對冇加價啊下

大芒貴啲係常識 咁xr同xs應該冇咩常識
btw 你又會話係講漏左架啦 講多曬氣

你痴左線？

iPhone X 同 Xs 定位一樣

大芒只係另一條line 係上年無

平千五至兩千就得

咁咪咪撚出囉

得啦得啦 開多條line就貴啲
上年頂級變今年次級冇問題丫嘛

其實佢咁驚不如只出一兩部 用返慣常作風好過
又要推貴機 又怕比部平機打殘 連殼都收起XR既唔敢賣都唔知為乜

下年學macbook咁囉 全部用環保物料 然後加多兩千

XR 真係毫無吸引力。 Apple真係等摺。

仲用緊ip6

蘋果有一件事最令人睇唔起
成日話環保環保 但偏偏係咁出64Gb
明知少人買都要出 啲貨擺係度
迫人加錢買128或256 為左賺多果四百
XR 6499個價其實吸引 如有128的話

跟本買得 apple 唔會介意 錢

Apple 加單：垂死爭扎
Apple 取消加單：Apple 死硬
Apple 減少訂單：Apple 已死

但人地成萬億美金市億 淨係現金都幾千億美金

買得起同值唔值係兩回事 一萬蚊部機講到唔介意錢先會買？

就係買個班人唔會理值唔值

傻啦 我買得起都唔會買xs 因為唔值

呢個post 盡見連登貧民

而家係唔加單 唔係執笠
加單係賺多 冇減到單 即合乎遇期

不過Xr Overprice係真。平一千應好多人狗衝了

都話左 買得iphone既有幾多真係鍾意佢好用
要潮要威先係重點
你唔買flagship威條毛咩
你部X同Xs就咁睇根本分唔到
滿足左個威威心態D人先會衝平機

8 好撚過啲垃圾M 字額

apple 勁在賣得少都大賺, 加價已經解決問題, 又夠鐘吸納股票啦各位

如果今次有返1080p mon同雙鏡
淨係出返紅黑白金呢幾隻色個效果都已經好唔同

只對max有興趣（平返少少）

部機賣咁貴又無突破性功能

用呢隻油等於無油過

根本依家就唔洗年年换機

抵撚死啦咁無新意
改左個光圈就當新野
ip7仲可以屌打多你2年
反正都無新功能

炫你老母富

其他地方唔知，但係香港apple store 同wilson 最好賣既就係64gb 機

apple今年醒左小小嫁啦
岀xs官網即停賣x
如果唔係xs同xr個結果一樣

其實你哋有你地嘈
Apple股東都唔知幾開心
最新業績收入破紀錄
平均機價有六百幾美金升到七百幾接近八百
升左差唔多三份一
呢個策略暫時好成功
Apple睇到iPhone嘅銷量無可能無止境咁升
依家行嘅路線係就算量不升價都升
路線成功嘅話佢嘅收入就可以不斷破紀錄
股東都唔知幾開心

但我認為Apple唔係咁蠢
價嘅升幅都有限度
所以佢哋應該好積極咁搵緊下一個cash cow
理論上應該係靠佢個生態圈賣虛擬野
但iPhone Jim Apple嘅銷售額太大
就算你其他方面嘅收入成一倍
對集團一年二三千億嘅銷售額來講
真係杯水車薪